{"translation-revision-date":"2024-11-19 17:07:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The editor does not display the real count value, but a placeholder to indicate how it will look on the front-end.":["D\u00fczenleyici ger\u00e7ek say\u0131 de\u011ferini g\u00f6stermez ancak \u00f6n u\u00e7ta nas\u0131l g\u00f6z\u00fckece\u011fini belirtmek i\u00e7in yer tutucu g\u00f6sterir."],"Only if cart has items":["Yaln\u0131zca sepette \u00f6\u011feler varsa"],"Always (even if empty)":["Her zaman (bo\u015fsa bile)"],"Show Cart Item Count:":["Sepet \u00d6\u011fe Say\u0131s\u0131n\u0131 G\u00f6ster:"],"Product Count":["\u00dcr\u00fcn Say\u0131s\u0131"],"Cart Icon":["Sepet Simgesi"],"Icon":["Simge"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["M\u00fc\u015fteri bir \u00fcr\u00fcn\u00fc sepetine ekledi\u011finde Mini Sepet \u00e7ekmecesini a\u00e7mak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Open drawer when adding":["Eklerken \u00e7ekmeceyi a\u00e7"],"Behavior":["Davran\u0131\u015f"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Mini Sepet \u00c7ekmecesi \u015fablonunu d\u00fczenle"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["A\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, Mini Sepet \u00e7ekmecesi, m\u00fc\u015fterilere se\u00e7ili \u00fcr\u00fcnlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve \u00f6deme yapmak i\u00e7in h\u0131zl\u0131 eri\u015fim verir."],"Cart Drawer":["Sepet \u00c7ekmecesi"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Al\u0131\u015fveri\u015f sepetindeki \u00fcr\u00fcnlerin toplam fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n. Sepete hi\u00e7 \u00fcr\u00fcn eklenmemi\u015fse, fiyat g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez."],"Display total price":["Toplam fiyat\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Sepet ve \u00d6deme sayfalar\u0131nda Mini Sepetin nas\u0131l davranaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in. Bu, \u00fcst bilgiler d\u00fczenini etkileyebilir."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Sepet ve \u00f6deme sayfalar\u0131ndaki Mini Sepet"],"Hide":["Gizle"],"Display":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Never":["Asla"],"Price":["Fiyat"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/blocks\/mini-cart.js"}}