{"translation-revision-date":"2024-11-19 17:07:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Please enabled Gutenberg for this feature":["L\u00fctfen bu \u00f6zellik i\u00e7in Gutenberg'i etkinle\u015ftirin"],"There was an error trying to create the attribute term \"%s\".":["\"%s\" nitelik terimi olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"View identifier field":["Tan\u0131mlay\u0131c\u0131 alan\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View SKU field":["SKU alan\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Add at least one attribute and one value. Press Enter to select.":["En az bir nitelik ve bir de\u011fer ekleyin. Se\u00e7mek i\u00e7in Enter'a bas\u0131n."],"(no product name)":["(\u00fcr\u00fcn ad\u0131 yok)"],"View error":["Hatay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"An unexpected error occurred in this tab. Make sure any unsaved changes are saved and then try reloading the page to see if the error recurs.":["Bu sekmede beklenmedik bir hata olu\u015ftu. Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerin kaydedildi\u011finden emin olun ve ard\u0131ndan hatan\u0131n tekrar edip etmedi\u011fini g\u00f6rmek i\u00e7in sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeyi deneyin."],"Invalid or duplicated GTIN, UPC, EAN or ISBN.":["Ge\u00e7ersiz veya yinelenen GTIN, UPC, EAN ya da ISBN."],"Loading image":["G\u00f6rsel y\u00fckleniyor"],"Variation pricing form":["Varyasyon fiyatland\u0131rmas\u0131 formu"],"Per your <Link>store settings<\/Link>, inventory management is <strong>disabled<\/strong>.":["<Link>Ma\u011faza ayarlar\u0131n\u0131za<\/Link> g\u00f6re envanter y\u00f6netimi <strong>devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131<\/strong>."],"Variation stock status form":["Varyasyon stok durumu formu"],"1000 pixels wide or larger":["1000 piksel geni\u015fli\u011finde veya daha b\u00fcy\u00fck"],"Generate":["Olu\u015ftur"],"Set a custom slug or generate it by clicking the button.":["\u00d6zel bir k\u0131saltma belirleyin veya d\u00fc\u011fmeye t\u0131klayarak bunu olu\u015fturun."],"Product name is required.":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131 gerekli."],"Add an image which displays the unique characteristics of this variation.":["Bu varyasyonun benzersiz \u00f6zelliklerini g\u00f6steren bir g\u00f6rsel ekleyin."],"Error uploading image:%1$s%2$s":["G\u00f6rsel y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu:%1$s%2$s"],"Error linking file:%1$s%2$s":["Dosya ba\u011flan\u0131rken hata olu\u015ftu:%1$s%2$s"],"Error uploading file:%1$s%2$s":["Dosya y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu:%1$s%2$s"],"Decrease regular price":["Normal fiyat\u0131 azalt"],"Increase regular price":["Normal fiyat\u0131 art\u0131r"],"Set regular price":["Normal fiyat\u0131 ayarla"],"No attributes yet. Type to create.":["Hen\u00fcz nitelik yok Olu\u015fturmak i\u00e7in yaz\u0131n."],"Select an attribute or type to create.":["Olu\u015fturulacak bir nitelik veya t\u00fcr se\u00e7in."],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"For best results, offer a variety of product images, like close-up details, lifestyle scenes, and color variations.":["En iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in yak\u0131ndan ayr\u0131nt\u0131lar, ya\u015fam tarz\u0131 ortamlar\u0131, renk varyasyonlar\u0131 gibi \u00e7e\u015fitli \u00fcr\u00fcn g\u00f6rselleri sunun."],"Add image":["G\u00f6rsel ekle"],"The name must be unique.":["Ad benzersiz olmal\u0131d\u0131r."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Product successfully duplicated":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla \u00e7o\u011falt\u0131ld\u0131"],"Available stock":["Mevut stok"],"Track inventory":["Envanteri takip edin"],"Custom field":["\u00d6zel alan"],"Remove custom field":["\u00d6zel alan\u0131 kald\u0131r"],"Add custom fields":["\u00d6zel alanlar ekle"],"The value is required.":["De\u011fer gerekli."],"The name is required.":["Ad gerekli."],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["Ad, alt \u00e7izgi (_) karakteriyle ba\u015flayamaz."],"Close panel":["Paneli kapat"],"product address":["\u00fcr\u00fcn adresi"],"What\u2019s next?":["S\u0131rada ne var?"],"<productURL \/> is now live.":["<productURL \/> \u015fimdi yay\u0131nda."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["<productURL \/> art\u0131k zamanland\u0131. %s tarihinde yay\u0131nlanacak."],"Product successfully deleted":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla silindi"],"Schedule publish":["G\u00f6nderiyi zamanla"],"Edit schedule":["Zamanlamay\u0131 d\u00fczenle"],"Publish now":["\u015eimdi yay\u0131mla"],"Product scheduled for %s.":["\u00dcr\u00fcn %s i\u00e7in zamanland\u0131."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn m\u00fc\u015fterilere ne zaman g\u00f6sterilece\u011fini se\u00e7in"],"Schedule product":["\u00dcr\u00fcn\u00fc zamanla"],"Clear filters":["Filtreleri temizle"],"No variations were found":["Hi\u00e7bir varyasyon bulunamad\u0131"],"Your product will be published at the specified date and time.":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz belirtilen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule this product?":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc m\u00fc\u015fterilerle payla\u015fmadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 tekrar kontrol edin."],"Are you ready to publish this product?":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["F j %s"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n \u015fu saatte: %s"],"Today at %s":["Bug\u00fcn \u015fu saatte: %s"],"Immediately":["Hemen"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["F j, Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn m\u00fc\u015fteriler ve di\u011fer site kullan\u0131c\u0131lar\u0131 taraf\u0131ndan nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Visibility: ":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck: "],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fc boyut veya renk gibi \u00e7e\u015fitli varyasyonlarda sat\u0131n."],"Sizes":["Boyutlar"],"Colors":["Renkler"],"Property attribute is required.":["M\u00fclk niteli\u011fi gerekli."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["Y\u00fcklenen Gutenberg eklentisinin s\u00fcr\u00fcm\u00fc, tam ekran d\u00fczenleyicide bir \u00e7\u00f6kmeye neden oluyor. Devam ederseniz t\u00fcm risk size aittir ve \u00e7\u00f6kme ya\u015fayabilirsiniz."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["Y\u00fcklenen Gutenberg eklentisinin s\u00fcr\u00fcm\u00fc, tam ekran d\u00fczenleyicide bir hataya neden oluyor. Bunun \u00f6nlemek i\u00e7in tam ekran d\u00fczenleyici devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Change product type":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"See product page":["\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131na bak\u0131n"],"Loading linked products":["Ba\u011fl\u0131 \u00fcr\u00fcnler y\u00fckleniyor"],"Decrement":["Azaltma"],"Increment":["Artt\u0131rma"],"Change":["De\u011fi\u015ftir"],"Product type changed.":["\u00dcr\u00fcn tipi de\u011fi\u015ftirildi"],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Ticaret i\u00e7in optimize edilmemi\u015f ancak geli\u015fmi\u015f i\u015flevsellik sunan ve t\u00fcm uzant\u0131lar\u0131 destekleyen klasik d\u00fczenleme ekran\u0131na y\u00f6nlendirileceksiniz."],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Bu \u00fcr\u00fcn tipi hen\u00fcz g\u00fcncellenen \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleme deneyimi taraf\u0131ndan desteklenmiyor."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Bu bir <ProductTemplate \/>."],"Unmark as featured":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lan i\u015faretini kald\u0131r"],"Mark as featured":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lan olarak i\u015faretle"],"Choose products for me":["Benim yerime \u00fcr\u00fcn se\u00e7"],"Unselect variation":["Varyasyonun se\u00e7imini kald\u0131r\u0131n"],"Sortable handler":["S\u0131ralanabilir tutucu"],"Click and drag to reorder on the product page.":["\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131nda yeniden s\u0131ralamak i\u00e7in t\u0131klay\u0131p s\u00fcr\u00fckleyin."],"Reorder products in this group":["Bu gruptaki \u00fcr\u00fcnleri yeniden s\u0131ralay\u0131n"],"Search for products":["\u00dcr\u00fcnleri aray\u0131n"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["M\u00fc\u015fterilerin hepsini tek seferde almas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in bu gruptaki \u00fcr\u00fcnleri ekleyin ve y\u00f6netin."],"Add products to this group":["Bu gruba \u00fcr\u00fcn ekleyin"],"Remove product":["\u00dcr\u00fcn\u00fc kald\u0131r\u0131n"],"Preview the product":["\u00dcr\u00fcn\u00fc \u00f6nizleyin"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["\u0130pucu: Net bir ili\u015fkisi olan veya birbirine yak\u0131\u015fan \u00fcr\u00fcnleri birlikte gruplay\u0131n, \u00f6r. k\u0131yafet gruplar\u0131, kamera kitleri veya cilt bak\u0131m\u0131 setleri."],"Reorder":["Yeniden s\u0131ralay\u0131n"],"Edit in full editor":["Tam ekran d\u00fczenleyicide d\u00fczenleyin"],"Full editor":["Tam ekran d\u00fczenleyici"],"Edit Product description":["\u00dcr\u00fcn a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin"],"Loading variations\u2026":["Varyasyonlar y\u00fckleniyor\u2026"],"Select all (%d)":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7 (%d)"],"Select page (%d)":["Sayfa se\u00e7 (%d)"],"%d selected":["%d se\u00e7ildi"],"Failed to delete variation.":["Varyasyon silinemedi."],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["\"T\u00fcm\" varyasyonlar art\u0131k tamamen desteklenmiyor. Bunun yerine normal varyasyonlar kullan\u0131n"],"No options were found for that search":["Bu arama i\u00e7in hi\u00e7bir se\u00e7enek bulunamad\u0131"],"Search options":["Arama se\u00e7enekleri"],"We couldn\u2019t load the variations":["Varyasyonlar y\u00fcklenemedi"],"Here's a detailed guide.":["Burada ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir k\u0131lavuz bulabilirsiniz."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi mi edinmek istiyorsunuz? "],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyicinin nas\u0131l kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"inserter":["ekleyici"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Size sunulan t\u00fcm bloklar blok k\u00fct\u00fcphanesinde bulunmaktad\u0131r. Bunu <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok; renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u00f6\u011feleri de\u011fi\u015ftirebilece\u011finiz kendi denetim setiyle birlikte gelir. Bir blok se\u00e7ti\u011finizde bu denetimler otomatik olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her bloku kendi blokunuz haline getirin"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress d\u00fczenleyicisinde her paragraf, g\u00f6rsel veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"bloku\" olarak sunulur."],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"The maximum value of the field is %d":["Bu alan\u0131n maksimum de\u011feri: %d"],"The minimum value of the field is %d":["Bu alan\u0131n minimum de\u011feri: %d"],"View helper text":["Yard\u0131mc\u0131 metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"%s variations deleted.":["%s varyasyon silindi."],"1 variation %s.":["1 varyasyon %s."],"Generate from options":["Se\u00e7eneklerden olu\u015ftur"],"No variations yet":["Hen\u00fcz varyasyon yok"],"Set download expiry":["\u0130ndirme biti\u015f tarihi ayarla"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["\u0130ndirme ba\u011flant\u0131s\u0131 s\u00fcresi dolmadan \u00f6nceki g\u00fcn say\u0131s\u0131n\u0131 girin veya bo\u015f b\u0131rak\u0131n"],"Set download limit":["\u0130ndirme s\u0131n\u0131r\u0131 ayarla"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["S\u0131n\u0131rs\u0131z yeniden indirme i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n"],"Upload files":["Dosya y\u00fckle"],"Toggle visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Toggle shipping":["G\u00f6nderimi de\u011fi\u015ftir"],"Visible in product details":["\u00dcr\u00fcn ayr\u0131nt\u0131lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"%d variations will be removed":["%d varyasyon kald\u0131r\u0131lacak"],"%d variations will be added":["%d varyasyon eklenecek"],"Manage download limits":["\u0130ndirme s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 y\u00f6net"],"days":["g\u00fcn"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["M\u00fc\u015fterilerin \u00fcr\u00fcn\u00fc sat\u0131n ald\u0131ktan sonra dosyaya ne kadar s\u00fcre eri\u015febilece\u011fine karar verin. S\u0131n\u0131rs\u0131z eri\u015fim i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Expiry period":["Son kullanma s\u00fcresi"],"times":["kez"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["M\u00fc\u015fterilerin \u00fcr\u00fcn\u00fc sat\u0131n ald\u0131ktan sonra dosyay\u0131 ka\u00e7 kez indirebilece\u011fine karar verin. S\u0131n\u0131rs\u0131z yeniden indirme i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["Son kullanma s\u00fcresi, \u015fundan b\u00fcy\u00fck veya \u015funa e\u015fit olmal\u0131d\u0131r: %d"],"Expiry period must be an integer number":["Son kullanma s\u00fcresi tam say\u0131 olmal\u0131d\u0131r"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["\u0130ndirme s\u0131n\u0131r\u0131, \u015fundan b\u00fcy\u00fck veya \u015funa e\u015fit olmal\u0131d\u0131r: %d"],"Download limit must be an integer number":["\u0130ndirme s\u0131n\u0131r\u0131 tam say\u0131 olmal\u0131d\u0131r"],"Main product":["Ana \u00fcr\u00fcn"],"Return to the main product":["Ana \u00fcr\u00fcne d\u00f6n"],"%s is required.":["%s gereklidir."],"Upload":["Y\u00fckle"],"Select files from your device":["Cihaz\u0131n\u0131zdan dosyalar se\u00e7in"],"Media Library":["Ortam K\u00fct\u00fcphanesi"],"Choose from uploaded media":["Y\u00fcklenen ortamlardan se\u00e7"],"Insert URL":["URL ekle"],"Insert from URL":["URL\u2019den ekle"],"Insert a valid URL":["Ge\u00e7erli bir URL girin"],"The URL is required":["URL gereklidir"],"Remove file":["Dosyay\u0131 kald\u0131r"],"Uploading file":["Dosya y\u00fckleniyor"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Desteklenen dosya t\u00fcrleri: <Types \/> ve dahas\u0131. <link>T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle<\/link>"],"Manage limits":["S\u0131n\u0131rlar\u0131 y\u00f6net"],"Some of these files have already been added":["Bu dosyalardan baz\u0131lar\u0131 zaten eklenmi\u015f"],"This file has already been added":["Bu dosya zaten eklenmi\u015f"],"Delete file":["Dosyay\u0131 sil"],"URL copied successfully.":["URL ba\u015far\u0131yla kopyaland\u0131."],"FILE URL":["DOSYA URL'S\u0130"],"FILE NAME":["DOSYA ADI"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["M\u00fc\u015fterileriniz bunu te\u015fekk\u00fcr sayfas\u0131nda ve sipari\u015f onay\u0131 e-postas\u0131nda g\u00f6r\u00fcr."],"The maximum length of the field is %d":["Bu alan\u0131n maksimum uzunlu\u011fu: %d"],"The minimum length of the field is %d":["Bu alan\u0131n minimum uzunlu\u011fu: %d"],"Invalid value for the field.":["Alan i\u00e7in ge\u00e7ersiz de\u011fer."],"Value must be less than or equal to %d":["De\u011fer, \u015fundan k\u00fc\u00e7\u00fck veya \u015funa e\u015fit olmal\u0131d\u0131r: %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["De\u011fer, \u015fundan b\u00fcy\u00fck veya \u015funa e\u015fit olmal\u0131d\u0131r: %d"],"Link to a file hosted elsewhere":["Ba\u015fka bir yerde bar\u0131nd\u0131r\u0131lan dosyan\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Try again":["Tekrar dene"],"Failed to save variation.":["Varyasyon kaydedilemedi."],"Failed to delete variations.":["Varyasyonlar silinemedi."],"Failed to update variations.":["Varyasyonlar g\u00fcncellenemedi."],"%s variations updated.":["%s varyasyon g\u00fcncellendi."],"Quick update":["H\u0131zl\u0131 g\u00fcncelleme"],"Delete variation":["Varyasyonu sil"],"Variation Id: %s":["Varyasyon Kimli\u011fi: %s"],"Decrease sale price":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131n\u0131 azalt"],"Increase sale price":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131n\u0131 art\u0131r"],"Set sale price":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131n\u0131 ayarla"],"Edit low stock threshold":["D\u00fc\u015f\u00fck stok e\u015fi\u011fini d\u00fczenle"],"Set status to On back order":["Durumu Geri d\u00f6nen sipari\u015f olarak ayarla"],"Set status to Out of stock":["Durumu Stokta yok olarak ayarla"],"Set status to In stock":["Durumu Stokta olarak ayarla"],"Toggle \"track quantity\"":["\"Miktar\u0131 takip et\" ayar\u0131n\u0131 a\u00e7\/kapat"],"Set weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k ayarla"],"Set height":["Y\u00fckseklik ayarla"],"Set width":["Geni\u015flik ayarla"],"Set length":["Uzunluk ayarla"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131nda \u00fcr\u00fcn ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde bu se\u00e7ene\u011fi ve de\u011ferlerini g\u00f6stermek i\u00e7in i\u015faretleyin."],"Show in product details":["\u00dcr\u00fcn ayr\u0131nt\u0131lar\u0131nda g\u00f6ster"],"Failed to create tag.":["Etiket olu\u015fturma ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Create tag":["Etiket olu\u015ftur"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["Mevcut niteliklerden se\u00e7in veya \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcze yeni varyasyonlar eklemek i\u00e7in yeni nitelikler olu\u015fturun. S\u0131ralamay\u0131 daha sonra de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Set prices":["Fiyatlar\u0131 ayarla"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d varyasyonun fiyat\u0131 yok. Fiyat\u0131 olmayan varyasyonlar m\u00fc\u015fteriler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclmeyecektir."],"Set variation prices before adding this product.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc eklemeden \u00f6nce varyasyon fiyatlar\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n."],"Failed to create taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma olu\u015fturma ba\u015far\u0131s\u0131z"],"Search or create tags\u2026":["Etiket ara veya olu\u015ftur\u2026"],"Viewing %d-%d of %d items":["%d \u00f6\u011feden %d-%d tanesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor"],"More":["Daha Fazla"],"Already used in Variations":["Varyasyonlarda zaten kullan\u0131l\u0131yor"],"Delete %(attributeName)s":["Sil: %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Niteliklerde zaten kullan\u0131l\u0131yor"],"Failed to create new attribute.":["Yeni nitelik olu\u015fturulamad\u0131."],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["M\u00fc\u015fterilerinizin ma\u011fazan\u0131zda bu se\u00e7enekle aramas\u0131 ve filtrelemesine izin vermek i\u00e7in i\u015faretleyin."],"Use as filter":["Filtre olarak kullan"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["M\u00fc\u015fteriler \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131na girdi\u011finde ilk se\u00e7imi \u00f6nceden se\u00e7mek i\u00e7in i\u015faretleyin."],"Set default value":["Varsay\u0131lan de\u011fer ayarla"],"Attribute term already exists.":["Nitelik terimi zaten mevcut."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Devam ederseniz bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn baz\u0131 varyasyonlar\u0131 silinir ve m\u00fc\u015fteriler art\u0131k bunlar\u0131 sat\u0131n alamaz."],"Remove variation option":["Varyasyon se\u00e7ene\u011fini kald\u0131r"],"Generating variations\u2026":["Varyasyonlar olu\u015fturuluyor..."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["\u00d6zel nitelik. M\u00fc\u015fteriler bu \u00fcr\u00fcn\u00fc bulmak i\u00e7in bununla filtreleyemez veya arayamaz"]," and ":[" ve "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Al\u0131c\u0131lar varyasyonlar\u0131 bulmak i\u00e7in <attributeNames \/> ile arama yapamaz veya filtreleyemez. Ke\u015ffedilmelerini kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in bunlar\u0131 yeniden <globalAttributeLink>genel nitelikler<\/globalAttributeLink> olarak eklemeyi g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurun."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["\u015eu andan itibaren ma\u011fazan\u0131zdaki di\u011fer \u00fcr\u00fcnlerle ayn\u0131 \u015fekilde her bir varyasyon i\u00e7in fiyatland\u0131rmay\u0131, g\u00f6nderimi ve envanteri tek tek y\u00f6neteceksiniz."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Bu \u00fcr\u00fcn\u00fcn varyasyonlar\u0131 var"],"Require a password":["\u015eifre gerektir"],"Hide from search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131ndan gizle"],"Hide in product catalog":["\u00dcr\u00fcn katalo\u011funda gizle"],"Add variation options":["Varyasyon se\u00e7enekleri ekle"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Geri bildiriminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130yi bir \u015fekilde de\u011ferlendirece\u011fiz!"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"What do you think of the new product form?":["Yeni \u00fcr\u00fcn formu hakk\u0131nda ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?"],"Failed to save product.":["\u00dcr\u00fcn kaydedilemedi."],"Your email address <optional\/>":["E-posta adresiniz <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ek d\u00fc\u015f\u00fcnceler <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Yeni \u00fcr\u00fcn formunu kapatman\u0131za ne sebep oldu?"],"Product form is easy to use":["\u00dcr\u00fcn formunun kullan\u0131m\u0131 kolayd\u0131r"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Yeni \u00fcr\u00fcn formuyla deneyiminiz nas\u0131l? <span><shareButton>Geri bildiriminizi payla\u015f\u0131n<\/shareButton> veya <turnOffButton>kapat\u0131n<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["L\u00fctfen en fazla 500 karakter girin."],"Please enter a valid email address.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Daha fazla tart\u0131\u015fmaya ve gelecekteki kullan\u0131c\u0131 ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na kat\u0131lmak isterseniz diye."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-POSTA ADRES\u0130N\u0130Z <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(\u0130STE\u011eE BA\u011eLI)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["EK D\u00dc\u015e\u00dcNCELER <optional \/>"],"Weight must be greater than zero.":["A\u011f\u0131rl\u0131k s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Height must be greater than zero.":["Y\u00fckseklik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Length must be greater than zero.":["Uzunluk s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Width must be greater than zero.":["Geni\u015flik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Sale price must be lower than the regular price.":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131 normal fiyat\u0131ndan d\u00fc\u015f\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131 s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck veya s\u0131f\u0131ra e\u015fit olmal\u0131d\u0131r."],"Regular price must be greater than the sale price.":["Normal fiyat\u0131 indirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Regular price must be greater than or equals to zero.":["Normal fiyat\u0131 s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck veya s\u0131f\u0131ra e\u015fit olmal\u0131d\u0131r."],"This field must be a positive number.":["Bu alan pozitif bir say\u0131 olmal\u0131."],"Edit description":["Tan\u0131m\u0131 d\u00fczenle"],"Align text justify":["Metin yaslamas\u0131n\u0131 hizala"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metni ortala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Product saved as draft.":["\u00dcr\u00fcn taslak olarak kaydedildi."],"Failed to preview product.":["\u00dcr\u00fcn \u00f6nizlemesi yap\u0131lamad\u0131."],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizleme"],"Preview: <link \/>":["\u00d6nizleme: <link \/>"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["<Link>K\u00fcresel ayarlardan<\/Link> g\u00f6nderim s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131 ve \u00fccretlerini y\u00f6netin."],"Sale end date and time (optional)":["\u0130ndirim biti\u015f tarihi ve saati (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Sale start date and time (optional)":["\u0130ndirim ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi ve saati (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(STOK TUTMA B\u0130R\u0130M\u0130)"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["<link>Ma\u011faza ayarlar\u0131ndan bildirimleri etkinle\u015ftirdi\u011finizden emin olun.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Sto\u011fa ula\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bana e-posta g\u00f6nder"],"*":["*"],"Sku <description \/>":["Sku <description \/>"],"Height <Side \/>":["Y\u00fckseklik <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Uzunluk <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Geni\u015flik <Side \/>"],"Name <required \/>":["Ad <required \/>"],"Drawer":["\u00c7ekmece"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Product Editor top bar.":["\u00dcr\u00fcn D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu."],"+ %d more":["%d tane daha"],"Other (describe below)":["Di\u011fer (a\u015fa\u011f\u0131da a\u00e7\u0131klay\u0131n)"],"It's slow, buggy, or broken":["Yava\u015f, hatal\u0131 veya bozuk"],"It's difficult to use":["Kullan\u0131m\u0131 zor"],"Missing plugins":["Eklentiler eksik"],"Missing features":["\u00d6zellikler eksik"],"Thanks for trying out the new product form!":["Yeni \u00fcr\u00fcn formunu denedi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Bu \u00fcr\u00fcn i\u00e7in benzersiz bir ba\u011flant\u0131 olu\u015fturun. Basit, a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 kelimeler ve say\u0131lar kullan\u0131n. Bo\u015fluklar tire (-) ile de\u011fi\u015ftirilir."],"Not visible to customers":["M\u00fc\u015fteriler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclemez"],"Add options":["Se\u00e7enek ekle"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc 1-2 k\u0131sa c\u00fcmle ile \u00f6zetleyin. Sayfan\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6sterilecektir."],"Variation":["Varyasyon"],"Product published.":["\u00dcr\u00fcn yay\u0131nland\u0131."],"Failed to move product to Trash.":["\u00dcr\u00fcn \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131namad\u0131."],"The product editing screen is easy to use":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131 kolay"],"A shipping class with that slug already exists.":["Bu k\u0131saltmaya sahip bir kargo s\u0131n\u0131f\u0131 zaten mevcut."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Bu kargo s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 ekleyemedik. Birka\u00e7 saniye sonra tekrar deneyin."],"e.g. Fragile products":["\u00d6rne\u011fin. K\u0131r\u0131lacak \u00fcr\u00fcnler"],"Summary":["\u00d6zet"],"(required)":["(gerekli)"],"(optional)":["(iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"To":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Now":["\u015eimdi"],"From":["Biti\u015f"],"Schedule sale":["Programl\u0131 sat\u0131\u015f"],"Values":["De\u011ferleri"],"Your customers will see this on the product page":["M\u00fc\u015fterileriniz bunu \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131nda g\u00f6recek"],"Add another attribute":["Ba\u015fka bir nitelik ekle"],"Search or create value":["De\u011fer ara veya olu\u015ftur"],"Search or create attribute":["Nitelik ara veya olu\u015ftur"],"Add attributes":["Nitelik ekle"],"Create \"%s\"":["\"%s\" olu\u015ftur"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"K\u0131saltma\", ad\u0131n URL dostu halidir. Genellikle tamam\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck harftir ve yaln\u0131zca harf, say\u0131 ve tire i\u015fareti i\u00e7erir."],"+ Add another":["+ Ba\u015fka ekle"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Niteliklerin ad\u0131n\u0131 <link>Nitelikler<\/link>'de de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Failed to create attribute term.":["Nitelik terimi olu\u015fturulamad\u0131."],"The attribute term name is required.":["Nitelik terim ad\u0131 gerekli."],"Create attribute":["Nitelik olu\u015ftur"],"The end date of the sale must be after the start date.":["\u0130ndirimin biti\u015f tarihi, ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihinden sonra olmal\u0131d\u0131r."],"The start date of the sale must be before the end date.":["\u0130ndirimin ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi, biti\u015f tarihinden \u00f6nce olmal\u0131d\u0131r."],"Please enter a valid date.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir tarih girin."],"New standard product":["Yeni standart \u00fcr\u00fcn"],"Draft":["Taslak"],"Unsaved":["Kaydedilmedi"],"New shipping class":["Yeni g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131"],"The shipping class name is required.":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 ad\u0131 gereklidir."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Sizin ve di\u011fer ma\u011faza y\u00f6neticilerinin bu g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 nas\u0131l kullanabilece\u011fini a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Stock quantity must be a positive number.":["Stok miktar\u0131 s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck bir say\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"%d (store default)":["%d (ma\u011faza varsay\u0131lan\u0131)"],"Drop here to remove":["Kald\u0131rmak i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"Remove attribute":["Niteli\u011fi kald\u0131r"],"Product link":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Failed to update product link.":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 g\u00fcncellenemedi."],"Product link already existed, updated to ":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 zaten mevcuttu, \u015fu \u015fekilde g\u00fcncellendi: "],"Product link successfully updated.":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Edit product link":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["L\u00fctfen 120 karakterden k\u0131sa bir \u00fcr\u00fcn ad\u0131 girin."],"This field is required.":["Bu alan zorunludur."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n. Onu benzersiz yapan nedir? En \u00f6nemli \u00f6zellikleri nelerdir?"],"Feature this product":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc \u00f6ne \u00e7\u0131kart"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["\u00f6rn. 12 oz Kahve Fincan\u0131"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Saved":["Kaydedildi"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Failed to update product.":["\u00dcr\u00fcn g\u00fcncellenemedi."],"Failed to create product.":["\u00dcr\u00fcn olu\u015fturulamad\u0131."],"Failed to publish product.":["\u00dcr\u00fcn yay\u0131nlanamad\u0131."],"View in store":["Ma\u011fazada g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Add New Product":["Yeni \u00fcr\u00fcn Ekle"],"Product successfully updated.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Successfully moved product to Trash.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc, bir bile\u015fen veya k\u0131sa kod ile web sitenizdeki \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir b\u00f6l\u00fcme ekleyin. <moreLink \/>"],"Product successfully created.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Value":["De\u011fer"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"Send":["G\u00f6nder"],"Select variation":["Varyasyon se\u00e7"],"View Product":["\u00dcr\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"Are you sure?":["Emin misiniz?"],"Update stock":["Sto\u011fu g\u00fcncelle"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Done":["Bitti"],"On backorder":["Yok sat\u0131ld\u0131"],"Enable product reviews":["\u00dcr\u00fcn de\u011ferlendirmelerini etkinle\u015ftir"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ge\u00e7ersiz ve m\u00fckerrer stok kodu."],"Previous":["\u00d6nceki"],"Next":["\u0130leri"],"Dismiss":["Kapat"],"Downloads":["\u0130ndirmeler"],"Clear selection":["Se\u00e7imi temizle"],"Any %s":["Herhangi %s"],"Filter":["Filtrele"],"Attribute":["Nitelik"],"Password":["Parola"],"New product":["Yeni \u00fcr\u00fcn"],"Add new product":["Yeni \u00fcr\u00fcn ekle"],"Add new shipping class":["Yeni g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 ekle"],"Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Hide this message":["Bu mesaj\u0131 gizle"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Copy":["Kopyala"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Pricing":["Fiyatland\u0131rma"],"Save":["Kaydet"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Regular price":["Normal fiyat"],"Sale price":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131"],"Add new":["Yeni ekle"],"Download limit":["\u0130ndirme s\u0131n\u0131r\u0131"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Stock status":["Stok durumu"],"Add products":["\u00dcr\u00fcnleri ekle"],"Parent":["Ebeveyn"],"Shipping class":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131"],"No shipping class":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 yok"],"Add":["Ekle"],"Inventory":["Stok"],"Schedule":["Zamanla"],"Unlimited":["S\u0131n\u0131rs\u0131z"],"Shipping":["G\u00f6nderim"],"Product updated.":["\u00dcr\u00fcn g\u00fcncellendi."],"Stock":["Stok"],"Price":["Fiyat"],"Tags":["Etiketler"],"Actions":["Eylemler"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Hidden":["Gizli"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Select all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc se\u00e7"],"Change product type?":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir?"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Enter a value":["Bir de\u011fer girin"],"Enter a value (fixed or %)":["Bir de\u011fer girin (sabit veya %)"],"Name":["\u0130sim"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Delete":["Sil"],"Public":["Genel"],"Copy to a new draft":["Yeni bir taslak kopyalay\u0131n"],"Settings":["Ayarlar"],"Product":["\u00dcr\u00fcn"],"In stock":["Stokta"],"Out of stock":["Stokta yok"],"Choose an image":["Bir g\u00f6rsel se\u00e7"],"Add attribute":["Nitelik ekle"],"Remove this attribute?":["Bu niteli\u011fi kald\u0131rmak istiyor musunuz?"],"Edit attribute":["Niteli\u011fi d\u00fczenle"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["\u0130ndirim biti\u015f tarihi (YYYY-AA-GG bi\u00e7iminde veya bo\u015f b\u0131rak\u0131n)"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["\u0130ndirim ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi  (YYYY-AA-GG bi\u00e7iminde veya bo\u015f b\u0131rak\u0131n)"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}