{"translation-revision-date":"2024-11-19 17:07:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, temay\u0131 g\u00fcncelleme izniniz yok."],"Finish customizing":["\u00d6zelle\u015ftirmeyi tamamla"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Markan\u0131za en uygun yaz\u0131 tipi \u00e7iftini se\u00e7in. B\u00fcy\u00fck yaz\u0131 tipi ba\u015fl\u0131klarda, k\u00fc\u00e7\u00fck yaz\u0131 tipi destekleyici i\u00e7eriklerde kullan\u0131l\u0131r. Yaz\u0131 tipini diledi\u011finiz zaman D\u00fczenleyici b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["Yapay zeka, i\u015fletmeniz i\u00e7in en uygun olan yaz\u0131 e\u015fle\u015ftirmesini se\u00e7ti. Bunlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmek isterseniz hemen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni bir se\u00e7enek veya daha sonra D\u00fczenleyici \u00fczerinden se\u00e7in."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Markan\u0131za en uygun renk paletini se\u00e7in. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz? A\u015fa\u011f\u0131dan \u00f6zel renk paletinizi olu\u015fturun veya daha sonra D\u00fczenleyici b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden g\u00fcncelleyin."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z bilgilere g\u00f6re yapay zeka arac\u0131m\u0131z bu renk paletini kullanman\u0131z\u0131 \u00f6neriyor. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz? A\u015fa\u011f\u0131dan yeni renkler se\u00e7ebilir veya ekleyebilirsiniz ya da daha sonra D\u00fczenleyici b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden bunlar\u0131 g\u00fcncelleyebilirsiniz."],"Add patterns":["Desenler ekle"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["WooCommerce.com kitapl\u0131\u011f\u0131ndan daha fazla desen kullan\u0131labilir! Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u011flamak ve tam kitapl\u0131\u011fa eri\u015fmek i\u00e7in kat\u0131l\u0131n, ayr\u0131ca daha ilgili i\u00e7erikler ve \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f ma\u011faza kurulumu deneyimi elde edin. Kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131zda {{link}}kullan\u0131m izleme{{\/link}} etkinle\u015ftirilir, bunu diledi\u011finiz zaman WooCommerce ayarlar\u0131ndan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz."],"Access more patterns":["Daha fazla desene eri\u015fin"],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Farkl\u0131 desenler ve d\u00fczenler ekleyip bunlar\u0131 bir araya getirerek etkile\u015fimli bir ana sayfa olu\u015fturun. \u0130\u00e7erik de dahil olmak \u00fczere bu sayfay\u0131 D\u00fczenleyici \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye daha sonra devam edebilirsiniz."],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Maalesef teknik bir sorun daha fazla desenin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini engelliyor. L\u00fctfen daha sonra <FetchPatterns>tekrar deneyin<\/FetchPatterns>."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["{{link}}Fiverr{{\/link}} kullanarak ak\u0131lda kal\u0131c\u0131 bir logo olu\u015fturarak markan\u0131z\u0131 olu\u015fturun."],"Access more fonts":["Daha fazla yaz\u0131 tipine eri\u015fin"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["M\u00fc\u015fterileri kar\u015f\u0131layan bir sayfa olu\u015fturmak i\u00e7in ana sayfa desenlerimizden birini veya daha fazlas\u0131n\u0131 ekleyin."],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Sosyal kanallar\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131t\u0131n ve m\u00fc\u015fterilerin en son \u00fcr\u00fcnlerinizi ve haberlerinizi g\u00f6rmesi i\u00e7in onlara bir yol sa\u011flay\u0131n."],"Social media":["Sosyal medya"],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Mutlu m\u00fc\u015fterilerin olumlu geri bildirimlerini payla\u015farak sat\u0131\u015flar\u0131 te\u015fvik edin."],"Share information on any services that your business can provide.":["\u0130\u015fletmenizin sa\u011flayabilece\u011fi t\u00fcm hizmetler hakk\u0131nda bilgi payla\u015f\u0131n."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["M\u00fc\u015fterilerinize i\u015fletmenizin neyinin \u00f6zel oldu\u011funu g\u00f6sterin."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Dikkatleri \u00fcr\u00fcnleriniz veya \u00fcr\u00fcn kategorilerinizden birine veya daha fazlas\u0131na \u00e7ekin."],"Featured selling":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan sat\u0131\u015f"],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Markan\u0131z\u0131 ve i\u015fletmenizi yans\u0131tan bir ma\u011faza tasarlay\u0131n. Etkin teman\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin, profesyonel olarak tasarlanm\u0131\u015f temalardan birini se\u00e7in veya ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm olu\u015fturun."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["HEN\u00dcZ B\u0130R LOGONUZ YOK MU?"],"Want more patterns?":["Daha fazla desen mi istiyorsunuz?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Maalesef baz\u0131 teknik sorunlar ya\u015fan\u0131yor, l\u00fctfen daha fazla desene eri\u015fmek i\u00e7in daha sonra geri gelin."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Daha fazla desene eri\u015fmek i\u00e7in <OptInModal>kullan\u0131m takibine<\/OptInModal> kat\u0131l\u0131n."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit edemiyoruz. L\u00fctfen internet ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 tekrar kontrol edin ve sayfay\u0131 yenileyin."],"Shuffle":["Kar\u0131\u015ft\u0131r"],"Services":["Hizmetler"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["Tan\u0131t\u0131m desenlerimizden biriyle m\u00fc\u015fterileri ma\u011fazan\u0131za kar\u015f\u0131lay\u0131n."],"Intro":["Giri\u015f"],"You can edit your content later in the Editor":["Daha sonras\u0131nda i\u00e7eri\u011finizi D\u00fczenleyicide d\u00fczenleyebilirsiniz"],"Browse themes":["Temalara g\u00f6z at\u0131n"],"Choose a professionally designed theme":["Profesyonel olarak tasarlanm\u0131\u015f bir tema se\u00e7in"],"Use the store designer":["Ma\u011faza tasarlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Design your own theme":["Kendi teman\u0131z\u0131 tasarlay\u0131n"],"Design or choose a new theme":["Yeni bir tema tasarlay\u0131n veya se\u00e7in"],"Go to Products":["\u00dcr\u00fcnlere git"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["\u00dcr\u00fcnlerinizi ekleyerek veya i\u00e7e aktararak sanal raflar\u0131n\u0131z doldurmaya ba\u015flay\u0131n ya da \u00f6rnek \u00fcr\u00fcnleri d\u00fczenleyin."],"What's next?":["S\u0131rada ne var?"],"View store":["Ma\u011fazay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Tebrikler! Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ba\u015far\u0131yla tasarlad\u0131n\u0131z. Ma\u011fazan\u0131z\u0131 kurmaya devam etmeden \u00f6nce, ba\u015fard\u0131klar\u0131n\u0131za bir bak\u0131n."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden bir alt bilgi se\u00e7in. Alt bilginiz sitenin ikincil gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu D\u00fczenleyici \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye daha sonra devam edebilirsiniz."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["\u00d6nceden tasarlanm\u0131\u015f d\u00fczenlerimizden birini se\u00e7erek ilgi \u00e7ekici bir anasayfa olu\u015fturun. \u0130\u00e7erik de dahil olmak \u00fczere bu sayfay\u0131 D\u00fczenleyici \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye daha sonra devam edebilirsiniz."],"Opt in":["Kaydolun"],"Choose your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 se\u00e7in"],"Want more font pairings?":["Daha fazla yaz\u0131 tipi \u00e7ifti mi istiyorsunuz?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Daha fazla yaz\u0131 tipine eri\u015fmek i\u00e7in <WordPressLink>WordPress'in en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne<\/WordPressLink> y\u00fckseltin."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Daha fazla yaz\u0131 tipine eri\u015fmek i\u00e7in <OptInModal>kullan\u0131m takibine<\/OptInModal> kat\u0131l\u0131n."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Daha fazla yaz\u0131 tipine eri\u015fmek i\u00e7in <WordPressLink>WordPress'in en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne<\/WordPressLink> y\u00fckseltin ve <OptInModal>kullan\u0131m takibine kat\u0131l\u0131n<\/OptInModal>."],"Add your products":["\u00dcr\u00fcnlerinizi ekleyin"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Temeller kurulurken bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. {{anchor}}L\u00fctfen yeniden deneyin{{\/anchor}} veya bir temayla ba\u015flay\u0131n."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Burada a\u011fz\u0131n\u0131zdaki baklay\u0131 \u00e7\u0131karabilirsiniz. \"Kendi teman\u0131z\u0131 tasarlay\u0131n\" deneyimi hakk\u0131ndaki t\u00fcm \u00f6nerilerinizi, geri bildirimlerinizi veya yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz."],"I wanted to design my own theme.":["Kendi temam\u0131 tasarlamak istedim."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Sizi \"Kendi teman\u0131z\u0131 tasarlay\u0131n\" se\u00e7ene\u011fini belirlemenize ne te\u015fvik etti?"],"Choose your footer":["Alt bilginizi se\u00e7in"],"Design your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 tasarlay\u0131n"],"Choose your header":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in"],"Choose fonts":["Yaz\u0131 tipleri se\u00e7in"],"Choose your color palette":["Renk paletinizi se\u00e7in"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Markan\u0131z\u0131 ve i\u015fletmenizi yans\u0131tan bir ma\u011faza olu\u015fturun. \u00d6zelle\u015ftirmek i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanm\u0131\u015f temalar\u0131m\u0131zdan birini se\u00e7in veya yapay zekay\u0131 kullanarak kendiniz olu\u015fturun."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Ancak bu sizi durdurmas\u0131n! Logonuzu ekleyerek ve renklerle d\u00fczenleri se\u00e7erek ma\u011fazan\u0131z\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye ba\u015flay\u0131n. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Logonuzu eklemek, renk \u015femalar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek ve kendi d\u00fczenlerinizi olu\u015fturmak dahil olacak \u015fekilde ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamaya ba\u015flay\u0131n. Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"Discover what's possible with the store designer":["Ma\u011faza tasar\u0131mc\u0131s\u0131 ile nelerin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funu ke\u015ffedin"],"Setting up the foundations":["Temeller kuruluyor"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Yapay zeka arac\u0131m\u0131z i\u00e7eri\u011finizi olu\u015ftururken baz\u0131 sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Welcome to your store!":["Ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Burada a\u011fz\u0131n\u0131zdaki baklay\u0131 \u00e7\u0131karabilirsiniz. Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011faza deneyimi hakk\u0131ndaki t\u00fcm \u00f6nerilerinizi, geri bildirimlerinizi veya yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Herhangi bir \u015feyi kafa kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, alakas\u0131z veya yarars\u0131z m\u0131 buldunuz?"],"Other.":["Di\u011fer."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["\u0130htiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131layan bir tema bulamad\u0131m."],"I didn't like any of the available themes.":["Mevcut temalardan hi\u00e7birini be\u011fenmedim."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Yapay zekan\u0131n s\u00fcrecin kolayla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini g\u00f6rmek istedim."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Sizi \"Yapay Zeka ile Tasarlay\u0131n\" se\u00e7ene\u011fini belirlemenize ne te\u015fvik etti?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["1 = zor ve 5 = \u00e7ok kolay olacak \u015fekilde bir aral\u0131kta genel deneyiminizi nas\u0131l puanlars\u0131n\u0131z?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Hedefimiz ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmeye ba\u015flaman\u0131z i\u00e7in t\u00fcm do\u011fru ara\u00e7lara sahip oldu\u011funuzdan emin olmak. Hedefimizi tutturup tutturmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ve kendimizi nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimizi bilmek isteriz."],"Continue designing":["Tasarlamaya devam et"],"Exit and lose changes":["\u00c7\u0131k ve de\u011fi\u015fikleri kaydet"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n tasar\u0131m\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri kaybedersiniz ve s\u00fcrece yeniden ba\u015flars\u0131n\u0131z."],"Are you sure you want to exit?":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Generating content":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturuluyor"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Please try again":["L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Ma\u011fazan\u0131z olu\u015fturulurken bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. <retryButton\/>"],"Active theme":["Etkin tema"],"Back to Home":["Ana Sayfaya D\u00f6n"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Ma\u011faza kurulumunuzu tamamlamak ve sat\u0131\u015fa ba\u015flamak i\u00e7in Ana ekrana d\u00f6n\u00fcn"],"Go to the Editor":["D\u00fczenleyiciye git"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["G\u00f6rsellerinizle metinleri de\u011fi\u015ftirmek, daha fazla sayfa eklemek ve daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme yapmak i\u00e7in D\u00fczenleyiciye gidin."],"Fine-tune your design":["Tasar\u0131m\u0131n\u0131zda ince ayar yap\u0131n."],"Your store looks great!":["Ma\u011fazan\u0131z harika g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor!"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Veya \u00f6zelle\u015ftirmek ve sizin olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanan bir tema se\u00e7in."],"Browse all themes":["T\u00fcm temalara g\u00f6z at\u0131n"],"Customize your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Markan\u0131za uyacak \u015fekilde ma\u011fazan\u0131z\u0131n stilini ve d\u00fczenini \u00f6zelle\u015ftirin! Logonuzu ekleyin, yaz\u0131 tipiyle renkleri de\u011fi\u015ftirin ve farkl\u0131 sayfa d\u00fczenleri deneyin. Daha sonras\u0131nda D\u00fczenleyici \u00fczerinden metin ve g\u00f6rselleri d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Make your store your own":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 kendinize g\u00f6re \u015fekillendirin"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["D\u00fczen ve stilde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikler ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak burada g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, yay\u0131mlamadan \u00f6nce farkl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri test etmek i\u00e7in harikad\u0131r. Ayr\u0131ca ma\u011fazan\u0131z\u0131n mobilde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kontrol etmek i\u00e7in bu alan\u0131 yeniden boyutland\u0131rabilirsiniz."],"View your changes in real time":["De\u011fi\u015fikliklerinizi ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Welcome to your AI-generated store!":["Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["Logonuzu eklemek ve renklerle d\u00fczenleri de\u011fi\u015ftirmek dahil olmak \u00fczere ma\u011fazan\u0131z\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye buradan ba\u015flayabilirsiniz. Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"Take a tour":["Tura \u00e7\u0131k"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Daha b\u00fcy\u00fck kademelerde yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in shift tu\u015funu bas\u0131l\u0131 tutun."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Link logo to homepage":["Ana sayfaya ba\u011flant\u0131 logosu"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir alt bilgi se\u00e7in. Alt bilginiz sitenin ikincil gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu D\u00fczenleyici \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Yapay zekam\u0131z, sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcz ve konumunuzdaki en ba\u015far\u0131l\u0131 ma\u011fazalara g\u00f6re i\u015fletmeniz i\u00e7in bu \u015fablonu \u00f6nerdi. Farkl\u0131 bir d\u00fczen mi tercih edersiniz? Hemen a\u015fa\u011f\u0131daki \u015fablonlardan veya daha sonra D\u00fczenleyici \u00fczerinden se\u00e7in."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Logonuzu ekleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131n markan\u0131z\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. En iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in en az 300 piksel geni\u015fli\u011finde bir SVG veya PNG dosyas\u0131 y\u00fckleyin."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir \u00fcst bilgi se\u00e7in. \u00dcst bilginiz sitenin gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu D\u00fczenleyici \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Site simgeleri taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz simgelerdir."],"Logo":["Logo"],"Change your font":["Yaz\u0131 tipini de\u011fi\u015ftirin"],"or create your own":["veya kendinizinkini olu\u015fturun"],"Change your footer":["Alt bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Change your header":["\u00dcst bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change fonts":["Yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftirin"],"Change the color palette":["Renk paletini de\u011fi\u015ftirin"],"Add your logo":["Logonuzu ekleyin"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n tasar\u0131m\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in stilimizi ve d\u00fczenimizi kullan\u0131n. D\u00fczenleyici \u00fczerinden daha sonras\u0131nda i\u00e7erikler ve g\u00f6rseller eklenebilir."],"Let's get creative":["Yarat\u0131c\u0131 olal\u0131m"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["A\u00e7\u0131k s\u00f6zl\u00fc ama sayg\u0131l\u0131, ciddi ve profesyonel."],"Formal":["Resmi"],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Bir arkada\u015fla sohbet edermi\u015f\u00e7esine rahat ve dost canl\u0131s\u0131."],"Informal":["Gayriresmi"],"How would you like your store to look?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesini istersiniz?"],"Bold":["Cesur"],"Classic":["Klasik"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Temiz \u00e7izgiler, n\u00f6tr renkler, \u015f\u0131k ve modern bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm."],"Contemporary":["\u00c7a\u011fda\u015f"],"Who your target audience is":["Hedef kitlenizin kim oldu\u011fu"],"What makes your business unique":["\u0130\u015fletmenizi benzersiz k\u0131lan \u015feyin ne oldu\u011fu"],"How many products you plan on displaying":["G\u00f6stermeyi planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131"],"What you want to sell":["Satmak istedi\u011finiz \u015feyin ne oldu\u011fu"],"Try to include:":["\u015eunlar\u0131 dahil etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Ne kadar fazla ayr\u0131nt\u0131 sa\u011flarsan\u0131z yapay zekam\u0131z o kadar iyi bir i\u015f \u00e7\u0131karabilir!"],"Which writing style do you prefer?":["Hangi yazma tarz\u0131n\u0131 tercih edersiniz?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["G\u00f6z al\u0131c\u0131 renkler ve g\u00f6rsellerle canl\u0131."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Nostaljik bir dokunu\u015fla zarif ve zaman \u00fcst\u00fc."],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Argosuz g\u00fcndelik ifadelerle tarafs\u0131z bir \u00fcslup."],"Tell us a bit more about your business":["Bize i\u015fletmeniz hakk\u0131nda biraz daha bilgi verin"],"Applying the finishing touches":["Son dokunu\u015flar uygulan\u0131yor"],"Assembling your AI-optimized store":["Yapay zeka taraf\u0131ndan optimize edilen ma\u011fazan\u0131z kuruluyor"],"Designing the best look for your business":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in en iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm tasarlan\u0131yor"],"Comparing the top performing stores":["En iyi performans g\u00f6steren ma\u011fazalar kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Analyzing your responses":["Yan\u0131tlar\u0131n\u0131z analiz ediliyor"],"Opening the doors":["Kap\u0131lar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Turning on the lights":["I\u015f\u0131klar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130yi bir ama\u00e7 i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z!"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Continue setting up your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ayarlamaya devam edin"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Neutral":["N\u00f6tr"],"Send":["G\u00f6nder"],"Back":["Geri"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Style":["Stil"],"Paid":["\u00d6dendi"],"Share feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n"],"Skip":["Ge\u00e7"],"About":["Hakk\u0131m\u0131zda"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Close":["Kapat"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Continue":["Devam et"],"Delete":["Sil"],"Settings":["Ayarlar"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Reviews":["De\u011ferlendirmeler"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}